https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|7725010|:|0129|/|01|/|16|ระบบ|ส่ง|ข้อความ|ใน|แอ|พ|หาคู่| |Tinder| |รองรับ|การ|ส่ง|ภาพ| |GIF| |ดุ๊กดิ๊กได้|แล้ว|https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|tinder|.|pngGIF|
Love|
Tinder|
twometre|
มี|อีก|หนึ่ง|ลูกเล่น|ใหม่|ของ|แอ|พ|หาคู่| |Tinder| |(|รู้จัก| |Tinder| |-| |แอ|พ|คน|เหงา|ขอ|ปัด|ขวา| |มองหา|รัก|แท้|)| |ที่|เมื่อ|ผู้ใช้|ปัด|ขวา|แล้ว|ได้|จับคู่|กัน| |ก็|จะ|ได้|ส่ง|ข้อความ|คุย|กัน|ต่อย|อด|ความ|สัมพันธ์| |แต่|ตอนนี้|แทน|ที่|จะ|ทัก|ไป|ด้วย|ข้อความ| |ก็|สามารถ|ใช้|ภาพ| |GIF| |Animation| |แทน|ได้| |โดย|ระบบ|จะ|ดึง|ภาพ|จาก|คลัง|ของ| |GIPHY| |ให้|ผู้ใช้|เลือก| |และ|ยัง|มา|กับ|ลูกเล่น|อื่น|เพิ่มเติม| |อาทิ|:|
กด|ชื่นชอบ|ข้อความ|ของ|คู่|สนทนา|ได้|,| |ใช้| |Emoji| |ได้|
ผู้ใช้| |iPhone| |6|s| |สามารถ|ใช้| |3|D| |touch| |แง้ม|ดู|ลิงก์|ตัวอย่าง|ได้|
เปลี่ยน|ภาพ|ประจำตัว|จาก|ภาพ|ใน|เครื่อง|ได้|แล้ว| |ไม่|จำเป็น|ต้อง|ใช้|จาก|เฟซบุ๊|กอ|ย่าง|เดียว|เหมือน|ก่อน|
ที่มา| |-| |Tinder|


https//www.blognone.com/node/77250100129/01/16ระบบข้อความแอหาคู่TinderรองรับภาพGIFดุ๊กดิ๊กได้https//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/tinder.pngGIF
Love
Tinder
twometreลูกเล่นใหม่แอหาคู่Tinder(รู้จักTinder-แอคนเหงาปัดขวามองหารักแท้)ผู้ใช้ปัดขวาจับคู่ข้อความคุยต่อยอดสัมพันธ์ตอนนี้แทนทักข้อความสามารถใช้ภาพGIFAnimationแทนระบบดึงภาพคลังGIPHYผู้ใช้เลือกลูกเล่นอื่นเพิ่มเติมอาทิ
กดชื่นชอบข้อความคู่สนทนาใช้Emoji
ผู้ใช้iPhone6สามารถใช้3touchแง้มดูลิงก์ตัวอย่าง
เปลี่ยนภาพประจำตัวภาพเครื่องจำเป็นใช้เฟซบุ๊กอเหมือน
ที่มา-Tinder